有冇人12月去歐遊，一齊喇

是咁的，
小弟準備緊12月去歐洲，睇景影相，年尾睇白色聖誕。
有冇人一齊plan下行程，或者同路一齊玩，一齊share住宿等等。

暫定幾個地點 （可以夾去其中幾個，因為地域廣域 所以都係open minded夾幾個起方玩）

英國倫敦
法國巴黎
瑞典斯德哥爾摩
德國柏林
西班牙馬德里
意大利羅馬
捷克布拉格
俄羅斯莫斯科
希腦Santorini島

可以12月頭，最盡去到1月2日番程

有啲興趣夾德國，想去christmas market
捷克都有啲興趣
可以tg我